大家千祈唔好搞港交所 金管局

各位巴打， 每日香港股市有幾百億成交，如果要停市 會好影響香港架

其實交易基本上都係場外進行

要hacker先搞得郁

佔領交易廣場

全港冇網上可能會好啲

之前研究過呢樣野
後備ser 幾個 無得搞